[
    {
        "randomId": 771
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hagarara mu mpinga uhagaritswe n'umugabo utakuruta",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ababirigi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ishenyi n'intorezo",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abatutsi barebare baturutse i Ruhanga",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Mihigo",
            "option_3": "Irobe",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Uruzi ku rutare",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mbonye inkoni nziza mbura inzira ngo njye kuyica",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "correct_answer": "Kudashobora kurongora mushiki wawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wihogora agiye ibuheza",
            "option_1": "Intore mu muhogo",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Inda muruhara",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Intore mu muhogo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bisa bidasa ururo n'urumanfu",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Amasaka n'urukungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera bNyamutukura umututsi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirashoboka i Rutonde",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Inka mu mpinga",
            "correct_answer": "Inka mu mpinga"
        }
    }
]